呼籲今晚倒數迎接崇禎三百九十一年

唔係南明永曆開始計咩

崇禎先符合法統

奉大明思宗為正朔者：崇禎三百九十一年

奉南明昭宗為正朔者：永曆三百七十二年

奉大清帝國為正朔者：宣統一百一十年

奉大滿洲帝國為正朔者：康德八十五年

奉中華民國為正朔者：中華民國一O七年

奉習近平皇帝為正朔者：习帝五年

新年快樂

崇禎先係正統

大宋才是正統

奉南宋少帝為正朔者：祥興七百四十年

奉大明思宗為正朔者：崇禎三百九十一年

奉南明昭宗為正朔者：永曆三百七十二年

奉大清帝國為正朔者：宣統一百一十年

奉大滿洲帝國為正朔者：康德八十五年

奉中華民國為正朔者：中華民國一O七年

奉共朝習帝近平為正朔者：习帝六年

新年快樂

當中間嘅毛魔、鄧矮子、不死肛、糊撚塗，都係流

認真，真心兼虛心請教一下，係點計出嚟？
南宋崖山之後，距今七百四十年？

就快喇

習帝已一統天下，當今共朝只尊一帝

計返少帝幾年死